在星空下睇下星 傾下計 就足夠

人生咁完結應該係最美好